與此同時，在佛羅里達州，布什被問及同性戀婚姻是否可能來到這個陽光之州。 傑布·布什不為人知的反同性戀婚姻郵件|傑基·庫西尼奇| 2015年1月9日|每日野獸 
 與此同時，在審判幾乎整整30年後，法官離開家登上了一艘汽船，從此杳無音訊。 紐約最悲劇的鬼魂喜歡極簡瑞典時尚|Nina Strochlic | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 與此同時，當母親從土耳其飛回英國時，兩個孩子被從母親身邊帶走。 英國或監視學齡前兒童搜尋潛在的聖戰分子Nico Hines | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 與此同時，這位女士有自己的事情要處理——據報道，她正在購買一本回憶錄。 從花花公子王子到老色鬼? Tom Sykes | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 與此同時，反誹謗聯盟發表了一份聲明，譴責州共和黨未能譴責杜克。 追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那種族主義者|傑森·貝里| 2015年1月3日|每日野獸 
 與此同時，伊麗莎白對女兒不幸的迷戀充滿了擔憂。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 與此同時，他被德烏雷·德莫蘭將軍選為副官。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 與此同時，澳大利亞潛艇已經通過海峽用魚雷擊沉了一艘在Chunuk的炮艇。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 他們誰也沒有來; 但與此同時，一件非常不尋常的事情發生了，因為房子本身開始倒塌了。 《大衛和妖精》查爾斯·e·卡瑞爾 
 與此同時，另一種模仿形式正在發展，那就是塑造持久的外表。 兒童之路|詹姆斯·薩利